Lin Wood: Trump will be President for at least 4 more years.

Lin Wood
The “election” of Biden was a fraud. The US propaganda media has hidden that truth to many in America. Almost half the country has been deceived. People in other countries around the world know that Biden cheated and that Trump won because they have been exposed to more truth.

Use your common sense. Do you really think Biden got more votes than Obama and Hillary??? He did not campaign. His prior runs for office were dismal failures. He had no crowds at rallies. Look at Trump. His rallies were jam packed. There was a 92 mile caravan of supporters in Arizona. Do you really think he lost Arizona??? No way!

Think for yourself. Ignore the lies of the media.

Trump won a landslide re-election. That is the truth.

Telling you that Biden won is telling you a lie.

Trust that ultimately truth prevails over lies.

Trump will be President for at least 4 more years. He won.

So be patient. Every lie will be revealed. It takes time because there have been so many lies for so many years.

Trust God. Trust Truth. Trust Trump.

係神係鬼聽日就知

咪9理依條友....
擺門係到呃飯食

Don’t give me hope

五毛
blocked

白痴，Block

CLS

侵侵都認埋輸
真係仲有彎轉咩...

同歐陽鋒話自己天下第一差唔多

汁?
你老母認輸?

Giotto :
The “election fraud” was a fraud. The Trumpian propaganda media has hidden that truth to many in America. Almost half the country has been deceived. People in other countries around the world know that Biden won and that Trump lost because they have been exposed to more truth.

Use your common sense. Do you really think that ALL the judges from state courts, federal courts and the Supreme Court, many of them were appointed by Trump, are wrong when they ruled against Trump's unfounded allegations of massive voting frauds ???

Think for yourself. Ignore the lies of the Trumpian fake news sources.

Biden WON the election ROCK SOLID. That is the truth.

Telling you that Trump won is telling you a lie.

Trust that ultimately truth prevails over lies.

Biden will be President for at least 4 years. He won.

So be patient. Every lie will fade away some day. It takes time because there have been so many lies for so many years.

Trust God. Trust Truth. Trust Biden.

留名先

係連登愛侵力先會仲理lin wood

"Trust God. Trust Truth. Trust Biden."

"Trust Truth" is absolutely correct. "Trust biden"? WTF?

又嚟

發現deep state, blocked

係神係鬼聽日咪知囉
雖然我覺得吹水多

真係中

點中法

我屌你老母

佢同陳雲袁巴班9upper可以坐埋一枱